當年大陸富二代都係比20 萬人仔就可以同播求打 林作身價仲貴過播求

2015 年 大陸富二代比20 萬人仔同播求打左兩回合 估唔到林作要一百萬 勁過播求